各位kongu既巴打覺唔覺自己高人一等

港島ol都係我地自己友
易食到

A

a09！！

老實講，非三大對住hku真係抬唔起頭

u雞蟲

唔叫雞

u中坑

u廢青

講真連city班女都要三大仔
非三大真係唔知食到咩質素既女

係

city咪3大囉

好耐冇見你9up

真city人唔會咁講

終於做完實習

做完都冇用 返溝下女識下人好過

做野班同事成日攞city黎講笑
都唔知係唔係笑我

好多偽abc

識唔識心儀嘅女仔牙

City三大非打手

識到都唔敢追啦佢

追女唔好怕失敗

同美斯望獎杯一樣

其實有靚既
但係唔敢太進取